當年的笑片橋段，今天竟變成事實！！！

1989年港產片《再見王老五》的其中一幕，地產經紀把蚊型住宅說成安樂窩。當年的笑片橋段，今天竟變成事實！

當年都係事實，果時市面上真係有D咁細架樓。

現實重要再衰啲

香港好野 多謝香港 支持香港

冇而家咁堂皇

縮水劉

果陣港英時代D度縮地產商都仲會收儉D
宜家共匪時代, 真係擺明比屎你食班仆街都唔會心虛

該片房間，現在已定義為豪宅

呢棟野當年都好似上過新聞

現在變成常識了

片中嘅樓盤係真嘅，喺灣仔。今年依棟樓其中一個單位嘅成交記錄係三百幾萬。

lm

豪宅

而家連房同廚房都冇喎

果陣細極都叫做有"房"呢個概念

依家起樓 冇房已經係基本

遲d隨時連廁所都要用公家 一百呎 三百萬 最後上車盤

好多年前CCTVB星期唔知幾檔案有講過
發水樓中嘅代表

夾硬間出黎姐，廚房迫到轉唔到身，間房淨係擺到床，有乜用